【多謝連仔】舉報FAKE NEWS嘅時候到了

唔FACT FACT 亂咁轉貼FB WTS ON99
新聞出哂街都POST FAKE NEWS
BAN撚哂你哋都係抵死

投訴FAKE NEWS 人人有責
見FAKE NEWS 警示 勿推POST

法輪功明明係三毛嫁禍 成班上哂腦中計
新聞出哂街又唔睇 以前D FC 去咗邊

人手推POST

Push

測試連仔會唔會出WARNING

幫手推推 令FAKE NEWS絕跡

push

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

唔好再咁長 會BAN

唔標題黨真係冇人會理
嗰幾個POST仲係熱門呀

下，咁都叫長...呢d野唔通幾行野打得晒咩咁都ban就知咩人黎架啦

全部FAKE NEWS 2000正評
有時我真係會質疑係5毛入侵..定...

推

唉
推 睇post可唔可以帶住個腦黎睇

有時我真係會質疑係5毛入侵..定...
你呢句正正係我頭先忍口唔想講

reported

我問佢d資料係邊到得到
佢唔7答我
純粹出fake news搞亂檔

Thanks 巴打

嗰時立場出哂新聞

我好肯定有人惡意傳FAKE NEWS
大家記得舉報

pish

係呀
所以我忍唔住去問佢
因為太明顯係搞事
點知佢直頭唔答
即係認係5毛啦

大家照正評 上熱門

第日個d得一張相嘅對話圖都可唔可以當fake news咁舉報？

真係好撚痴線
咁就比個垃圾fake news 洗走一個行動用post

大家舉報原因記得寫理據

以前呢D大家明明會FC
依家叫人FC = 三毛

can't help but thanks

投訴左好多，連仔都唔ban

正視聽冇人推

要幾標題黨先可以上熱門?

FAKE NEWS黨快D同我入嚟嘈到上熱門

連仔一定好撚忙

見一個fake news, report 一個

個個五毛扮神探

但蘋果記者當日見到個阿俊出警局,係唔係都係fake news?
真阿俊嘅位置就係果台爛嘅CCTV附近,同佢一起被困嘅仲有M字額.點解全部無提? 家下阿俊係唔係仲揾得返? 蘋果個記者係點樣報導,蘋果有無核查過先?

同埋要記住不推文回覆屌佢
因為會令佢上唔到熱門

邊單 如果係荃灣名已經錯
唔係叫阿俊

負評咩心態

已經唔係神探 一張圖就當真

連仔出Warning未?

始終多左街外人，你睇下何寶生個Post上熱門啦

大家只在意FAKE NEWS
我係咪要標題黨先有人理

正評

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

會唔會有警告幾次封lvw

我係黑警既話一定善用哩個功能唔比人查案

fake news

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
927 聲援新屋嶺被捕者集會 (19:30 愛丁堡廣場)
928 雨傘5週年集會 (19:00 添馬公園)
929 全球反極權大遊行 (14:30 軒尼詩道)
更多活動

我REPORT 又邊單係真
負評出嚟反駁

屌你老母 原來係你負評
舉報 係 人手去睇, OK?
當然你可以去亂舉報 浪費自己時間

呢D POST一定上唔到熱門

幫推

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

勁

贊同推一推POST
去舉報FAKE NEWS
Thanks

gg g持

推, 唔可以再俾fake news 發大

陳年FAKE NEWS 又上水
一定係特登推

PUSH

得政反黑警滲透

Agger

太多人沉迷做神探

會唔會比對家反向利用濫舉報

記得推埋行動post

幾好

我用不推文仲可以令你個po沉
黑警一定會好好善用打擊有用po

人手睇嘅 洗舉報連仔一定識分

賣車個post又俾人推番上黎
幫手舉報

你講你自己？

睇黎連仔唔洗訓了

洗唔會用人手 或者認真打理由
好易過濾

竟然上到熱門第3頁

連仔

I LOVE 連仔

大家做野

我今日一定要見到 FAKE NEWS 警示 !

以後黑警唔想比人查只要厄左蘋果就得
然後你班人就瘋狂舉報啲查案po
連仔做法官

唔記得不推文啦 屌你

效法twitter

支持連仔德政

Push.

韓寶生 證據係一張 睇唔清楚 相似嘅相
我會相信 蘋果 查證 訪問 多啲

韓寶生又上熱門

支持連仔

頭先唔夠1分鐘

push!

唔睇文 鳩禁正負評 見過ig like post d人未 即係邊碌邊禁like 連內文都未睇

我今日一定要見到第1個FAKE NEWS 警示 !

非常好 連仔又進化了

幫唔到你推
不過我po完連登最近啲問題出嚟幾個鐘
就有回應
真係好快手

其實之前已經好多人提

唔推唔係人

想問連仔有無出現過
中秋emoji仲係度

呢單又做乜？邊個何寶生？

推 唔好再查案

樓主我見你打擊fake news都好努力，撐你幫推

太多啦 想放棄

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

支持舉報FAKE NEWS

唔好放棄，我得閒就幫你推同report fake news, 再咁沉迷落去做陰謀論神探我地輸梗

27 28 29 30 1號見

612 721 811 831 新屋嶺

【本報訊】網上盛傳8.31於太子站月台被速龍警員按倒地上施襲、懷疑失去知覺的男子已經死亡，但同在當晚被捕的阿俊（化名）向《蘋果》表示，在扣查時曾與該男子傾談，有講有笑，無見到他有明顯傷痕。阿俊又指，現時一閉上眼就彷彿聽到車站警報聲及有人被打時發出的慘叫聲，批評警方做法猶如7.21元朗無差別襲擊，「除咗無恥真係唔知再點形容佢哋」。

警方公佈8.31太子站內共拘捕63人，阿俊是其中之一。他指當時有大量防暴及速龍警員衝到月台，自己被多名警員撲倒並拘捕，輕微擦損，卻親眼見證身邊其他人被打至頭破血流，「啲防暴見到人就拎住支棍係咁毆」。他憶述警員施襲時間大約為晚上10時45分，但直至約凌晨12時30後始被正式通知遭到拘捕，再安排登上往荃灣方向列車，「同一架車有幾個都受傷，有瞓擔架嘅，有坐輪椅嘅」，到荔枝角站後由白車分送不同醫院。
相關新聞：北京出手太低 難阻美國制裁

指遭警連番侮辱
阿俊到醫院經簡單檢查後，未有驗傷即被警員帶走，被安置在葵涌警署停車場內，「佢哋分咗幾個區，錄口供、影相、刑事調查等候區咁，有六、七排凳，一排六至八個，坐滿晒，都應該有50幾人」，當中就有《蘋果》當日直播影片中被兩名速龍警員按倒在地上、再用警棍攻擊的男子，「出返嚟先知網上話佢死咗，嗰晚有同佢傾過幾句，平安嘅，行得走得，唔覺有咩明顯傷，仲有講有笑」。但他未有留意該男子幾時離開警署，「係保釋定送去第二度真係唔知」。

阿俊被扣押時雖無遭「郁手郁腳」，但所有人均飽受警員言語侮辱，「話咩曱甴啊、咩捉極都捉唔晒啊」，又被要求戴上隨身背包內的裝備拍照，甚至多番被人威脅，試圖在律師到場前完成錄口供程序，「暗示話你唔合作就會對你不利，會捉你入房，又話畀你『試吓新嘢』」。他堅持不肯就範，警員於是以不同藉口拖延七小時方安排他見律師，最終在被捕後44小時保釋離開。

走出警署不代表可以鬆一口氣，阿俊表示現時一閉起眼，耳邊就彷彿響起當晚太子站的緊急事故警報聲，以及身邊人被警察襲擊時發出的慘叫聲，「完全瞓唔到」。他認為警方的行動猶如7.21元朗鄉黑在西鐵站及車廂無差別襲擊途人，「除咗無恥真係唔知再點形容佢哋」，日後亦不會再乘坐港鐵。

打擊fake news, 連登人人有責

831

推 多謝連仔

德政

5毛只會FC對義士有利既流言 傷害義士同無辜既就唔會FC仲會係咁推

［突發］韓寶生有嘢要講

一齊舉報!

不推文

拉

PULL

仆街三毛

Pull

Say no to fake news!